我大清自有國情在此 出自何劇？

走向共和